屌柒琴晚黃埔落黎食花生既街坊

佢地街坊裝 都唔會出黎幫手嫁啦

叫你企疏d又唔動

叫佢地行前d做哨兵又唔做

叫佢地前面塞下差佬過黎條路又唔做

淨係企係度食花生 影相 打卡

你知唔知你企係度 如果走佬係會塞撚住條路 手足走唔到嫁

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入----->
然後打 /task 攞任務

街坊應該做的事
唔好用防狠器射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

冬天到了，人在異鄉的手足們，
此刻，有感到無助嗎？會飢寒交迫嗎？

請課金，接濟台灣手足！

香港人，齊上齊落、不離不棄。